學電影咁收埋求婚戒指係蛋糕 女朋友咬到成口血牙都崩埋入左急症

是咁的...

女友生日

諗住求婚 整左個蛋糕放隻戒指係入面

佢一咬落去嗌左出黎

Lur返隻戒指出黎成口都係血 而家係急症室等緊睇醫生

lm

小心你條女下次係你未勃起嘅時候套戒指

仲要係崩左虎牙 半隻牙斷左

唔好意思但真係幾好笑btw恭喜

最後求唔求到

咁佢有冇應承

屌你冇叫佢細細淡品嘗?

最後應該分咗手啦

你好撚弱智

呢個求婚夠哂難忘

高汁

真唔真 有冇咁痴線

睇下係幾卡鑽石再決定

樓主女朋友生日快樂

兩卡 用左成個月人工

留名睇hk01抄post

原來樓主搵咁多錢

小生意姐

有米

咁最後有冇成功先

10/10

崩牙，你仆街啦

佢收左 係咪得米
但係佢又嬲嬲地 打鳩我

真ga? 有無相睇下

急症室圖都冇張

好彩 勃咗都無分別

好彩咬到牙崩姐
如果唔係哽死咗仲比人告謀殺啊

圖都冇張，好難叫人信你

無圖 你話食左屙返出黎都得啦

急症室都要圖

夠曬難忘喇呢個求婚

明知條女食野成隻豬咁就咪攪啲咁野啦，而家出事啦

唉
同個陣我將隻戒指綁係汽球度一樣咁On9

如果吞咗落肚就

下次放係酒杯入好啦 巴打

絕代商驕大結局

下次

你無諗過會有呢個情況發生?

留名睇結婚

其實應該包好個盒
叫佢切開食

留名睇嬲到仆街，要不停氹

影埋周圍睇下

？

條女有冇鬧鳩你

恭喜晒算係好難忘既求婚經歷

爭啲可以變埋忌日

無 佢又嬲又sweet 淨係打左我幾野 成晚撓住我好乖

戒指圖呢

btw恭喜巴打 第時老咗可以講返哩粒牙係因為你而冇咗

祝你地買到樓

童話入面嘅嘢都係呃人

戒指有冇爛

笑死

睇怕樓主以後冇得玩口交
到時出血嘅就唔會係牙

樓主我問你一句
如果食左落肚 你會唔會係屎塔到撈返上黎俾你女友戴

記者朋友好，我係盡在不言中

抄post死全家啊，屌你老母垃圾01，比天收啦！

好彩喺口度巳經lur返

佢好似係反諷你多啲喎

你條女點食蛋糕

咁都好諷

食咩蛋糕要咁大力咬？

唔係用叉？

on9

下次係咪會打爆婚紗鋪玻璃拎套野比條女

恭喜樓主，但真係好好笑

P.s.好彩佢無好肚餓，如果吞咗就直接上新聞⋯

樓主條女應該係肥婆
正常人食蛋糕一定慢慢食 慢慢撚舊蛋糕

唔係話唔信你 唔影埋下面果個日期及時間比人感覺你似係上網cap返黎

食蛋糕點解要咁大力咬
你整啲有生果定有脆脆嘅？

恭喜恭喜
我都想我男朋友求婚求得有誠意啲

請善用起底功能

假如真係食左落肚呢

收嚟做證據第時做呈堂證供咋

明顯係作

諗起黃子套有套tvb劇同佘詩曼求婚 又係擺隻戒指落個蛋糕到 結果食左落肚痾到七彩 要子華神係廁所拎返出黎

啦.....咁就破處

連登仔真係易呃

真正難忘既求婚

未勃入到=牙籤?

敬請善用起底功能

今次真係167

未婚妻應該好嬲定好笑
因為你 有個一生難忘既生日同求婚
啲醫生護士知唔知
有無笑9你地

Btw 恭喜樓主

點解到今時今日仲會有人用啲咁既橋

我想睇崩左個半隻牙

笑撚到我
多謝提供笑話

如果我條仔夠膽咁樣同我求婚我就殺左佢

好嬲 有條臭西send勁多性感相比我男朋友

有是咁的，5/10

應該係樓主頭先仆街入左醫院，之後等太耐無撚聊，就作個故仔

當無咗件事

之前老婆外遇分開咗喇？仔女點算？

睇私家啦⋯⋯

咁粒鑽石有冇事？

有啲假

垃圾紅底hk01

cut走日期好難信你

點解會有人信

正解

用叉食咪唔會有事

0/10

此post 已完

擺到明假膠

千幾個正評，連登仔普遍智力有幾多？

賠返隻牙比人

咁易爆牙咩
除非蛀牙

粒石係咪係割玻璃既刀上拆出黎用？

通常食蛋糕都係用叉慢慢妹
除非樓主條女係肥婆大啖大啖當肉咬
啲圖仲要cut走日期 另一張仲要正方形既
咁都有咁多人信

留名等睇HK01直接拎黎出「新聞」

好彩你無貪平買戒子。如果唔係買著粒玻璃。咁就仆街了

用粒鑽石裝上斷齒～

你要知道鑽石係世上最硬物質，硬撼琺瑯質，隻牙爆硬

戒指點套得入

Cat

即刻告上法庭 賠死人

樓主 咩事啊你

將粒石釀入隻假牙度

fail 左啦 屌你